Niet alleen voel ik me, sinds gisteravond, dat ik niet durf het hevigst hem de details van mijn projecten, maar ook ik denk dat als ik vertraging, er is gevaar van zijn dat, misschien zullen ze ontsnappen."
